原來今日係apink普美生日

生日快樂

又黑

生快

躝

佢而家係咪主業YOUTUBER,副業IDOL

普美超正❤

g持

sorn都行緊呢條路

因為太耐無得cb